@MISC{CamaraNeto2011,
  author = {Vilar {da Camara Neto}},
  title = {A classe ppgccufmg},
  url = {http://vilarneto.com/ppgccufmg},
  year = {2011}
}

@MISC{Moro2012,
  author = {Mirella Moura Moro},
  title = {Como organizar sua tese ou dissertação},
  url = {http://homepages.dcc.ufmg.br/~mirella/pdf/monografia.pdf},
  year = {2012}
}

@MANUAL{SisbiUnipampa2011,
	title = {Manual de normalização de trabalhos acadêmicos: conforme normas da ABNT},
	editor = {Cátia Rosana Lemos de Ara\'ujo and Cristiane Pereira Macie and Dilva Carvalho Marques},
	organization = {Sistema de Bibliotecas da Universidade Federal do Pampa -- UNIPAMPA},
	year = {2011},
	url = {http://porteiras.r.unipampa.edu.br/portais/sisbi/files/2012/09/MANUAL-vers%C3%A3o2011.pdf}
}
@Book{aoki:75,
  author =   {Aoki, N. and Velloso, D.},
  title =    {An Approximate Method to Estimate the Bearing Capacity of Pies},
  publisher =    {Panamerican Conference On Soil Mechanics And Foundations Engineering, Buenos Aires.},
  year =   {1975},
  pages= {367--376},
  edition =    {Vol I}
}
@InCollection{abnt:84,
  author =   {Associação Brasileira de Normas Técnicas (ABNT)},
  title =    {Projeto e Execução de Fundações},
  publisher =  {Rio de Janeiro},
  year =   {1984}
}
@Book{decourt75,
  author =   {Décourt, L. and Quaresma, A.R.},
  title =    {Capacidade de Carga de Estacas a partir de Valores SPT.},
  pages =    {45--54},
  publisher = {Congresso Brasileiro de Mecânica dos Solos e Engenharia de Fundações},
  year =   {1978}
  }
@Book{decourt78,
  author =   {Décourt, L. and Quaresma, A.R.},
  title =    {Análise e Projeto de Fundações Profundas},
  booktitle =    {Fundações: Teoria e Prática.},
  pages =    {265--301},
  year =   {1978}
}
@Book{vellosoELopes10,
  author = {Velloso, Dirceu e Lopes, Francisco de Rezende.},
  title = {Fundações: Critérios de Projeto, Investigação do Subsolo, Fundações Superficiais, Fundações Profundas. },
  year = {2010},
  publisher = {São Paulo: Oficina de Textos}
}
@misc{larman2001patterns,
  title={Patterns: An Introduction to Object-Oriented Analysis and Design and the Unified Process},
  author={Larman, Craig and Applying, UML},
  year={2001},
  publisher={Prentice Hall PTR, Upper Saddle River, NJ}
}